唉 有邊個女仔 係唔睇學歷嫁？

好耐無拍拖 考完DSE得全2 而家全失青年
搵唔到途徑識女仔 試問又有無女仔會唔介意同一個無學歷既人呢？

大撚把，你有父幹或者彭於晏咁既樣，啲女人理得你小學都畢唔到業

大把人學歷鬼咁高但係都係溝唔到女啦

不如問有邊個女仔唔睇錢

岩岩有朋友開通左我 完post 唔該哂

屌你老母 乜撚野開通左我
痴撚線

肛門開通

全部都唔睇學歷架
睇錢

大把護士鐘意廢青

開解完再開通你後門